# Приложение 7 к ТТ Телематика_Действия при отсутствии подтверждения получения

На каждый переданный пакет Wialon IPS или запись EGTS источник ожидает ответ адресата с результатом приема пакета/записи в течение 5 секунд без повтора переданного пакета/записи в этот период.

Если ответ адресата в указанный промежуток времени не получен, источник передает пакет/запись повторно и ожидает ответ адресата с результатом приема пакета/записи в течение 5 секунд без повтора переданного пакета/записи в этот период.

Если ответ адресата в указанный промежуток времени не получен, источник третий раз передает пакет/запись и ожидает ответ адресата с результатом приема пакета/записи в течение 5 секунд без повтора переданного пакета/записи в этот период.

Если ответ адресата в указанный промежуток времени не получен, источник сбрасывает TCP-соединение и через 30 секунд устанавливает его повторно.

Параметры описанного алгоритма на стороне АТ при работе по протоколу EGTS могут корректироваться служебными командами платформы Agrotronic. Обновленные параметры актуальны до сброса активного TCP-соединения.
